記唔記得封魔獵人

明明好有特色

仲記得法師同劍士一齊岀技會有合體技

爛橙果隻？

最尾 1-99lv都係打副本王

爛橙代理嗰隻

我有玩 你咩ser?

最左手邊已經唔記得咩怪嚟
淨記得首bgm

竟然有人講
我以前小學雞成日玩
好懷念
當時用弓手玩到50幾lv

爆藍紅水

有人推返上嚟

臨死ser前Down曬啲bgm先走

仲以為講緊coco之前既漫畫

個套係封魔幻想

都有出game其實幾好玩

以前自己開分身幫自己練師徒？好似係

拎左果隻可以定怪既騎寵之後衝上去最高lv 果座城到打副本

之後自己一個打，帶埋堆分身上去吸經升

以前部廢機雙開唔到

挽緊外國私服

好想爛橙再開翻server

依家睇返啲畫面質素

私服都不了

隻GAME無更新好撚悶 係BGM正

99LV好易升，個個封頂99LV無野做

想念下舊
好耐冇玩隻game

其實以前未玩晒隻game啲野